\clearpage
% Page de titre utilisant definitions précédentes
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,line width=0mm]
\draw [draw=white,fill=white]
(current page.north west) rectangle (\paperwidth,1);
\ifthenelse{\couverture=1\OR\paperedition=0}{%
    \node[xshift=0\paperwidth,yshift=2cm,text=white,font=\bf\Large] {
    	\includegraphics[scale=\scalelogouniversite]{\logouniversite}
};
    \node[xshift=.6\paperwidth,yshift=2cm,text=white,font=\bf\Large] {
    	\includegraphics[scale=\scalelogolabo]{\logolabo}
};
}{}
\node at (current page.center) {
	\parbox{13cm}{%
		\begin{center}
			\sffamily\Large \nomdeuniversite\\
			\large \unite
		\end{center}

		\begin{center}
			\begin{huge}
				\ding{167}
			\end{huge}
		\end{center}

		\begin{center}
			\textbf{École doctorale~:} \ecoledoc
		\end{center}

		%\vspace{1cm}
		\noindent\rule{13cm}{0.2mm}

		\begin{center}
			{\setlength{\baselineskip}{1.4\baselineskip}
			\begin{huge}
				\textbf{\titre}
			\end{huge}
			\par}
		\end{center}
		\begin{center}
		    \begin{Large}
		    	\textbf{\lesoustitre}
			\end{Large}
		\end{center}
		\noindent\rule{13cm}{0.2mm}
		\begin{flushright}
			\textnormal{Par~: \textbf{\auteur}}
		\end{flushright}
		\vspace{0.5cm}

		\begin{flushleft}
			\textnormal{Thèse en} \discipline\\
			\textnormal{Sous la direction de Monsieur le Professeur}
			\textbf{\dirdethese}.
		\end{flushleft}

		\begin{footnotesize}
			\begin{singlespace}
				\textbf{Membres du jury:}
				\jury
			\end{singlespace}
		\end{footnotesize}

		\begin{flushright}
			\textbf{Date de soutenance~:} \datesoutenance
		\end{flushright}
		}%
};
\end{tikzpicture}
\thispagestyle{empty} %remove page number
